一早知 果支唔係可樂啦 對家出 fake news 撚你地撚到笑

做做下野飲可樂咩 用下個西腦啦

俾人一支可樂撚到笑

Pppppppp

其實都唔係話飲可樂合唔合理嘅
係張相本身又唔清

同埋盡量都唔好單靠相就下結論啦

我前年都計到今年6月會有大事發生 但當時無人信 啲人當我痴線

你真係好撚醒呀世事都被你看透了

姐係要信fake news ?

用下西腦 少說話

你知就好啦

罐同支都未識分
最醒係你啦

有無其他point 呀？

又打稻草人

係 原諒警察了 大家都有唔啱 和好吧

ppppp